咪煩啦cps

坐遠啲你係咪無嘢做啊 成隻wow咁吠
我唔是it狗啊你老祖只係次次無人做我硬住頭皮做又死好彩整到啊
我屌你啦你問我啲coding我r卵晒頭啊我識閪咩
ocf真係ocf 唔識做人

至憎係用緊電腦喺樹騰來騰去望人做乜屌你老祖

影真腎腎地zip人就專個心zip啦自己又唔跟要人做仲要moon實腎腎地

樓主癲左

Ocf

🥳🥳🥳